[突發] HKU香港大學連儂牆人鏈

kongu仔過嚟啦

今日冇堂
希望聽日都有 一定JOIN

push

無堂無野做都唔去？

人鏈已散，而家喺民主女神像隔離叫緊口號

聽日12點再見

【913 八月十五】 金鐘悼義士

Kong u jai 去曬邊？聽日十二點見

記得今日12點人鏈啊

一陣見

嘩 呢個ok喎